廿幾歲人唔識用Skype

小弟要做一份group assignment, 準備同佢地講今晚用skype傾。點撚知其中一個人，廿鳩幾歲同我講唔撚識用Skype，應該點做？

叫佢死撚左去啦

正常都用WECHAT啦仲Skype?